[塞到冇得撈]屯公做乜撚野呀又 (3)

備用

Post (2)

Post (1)

行巴士線好順暢 8:00上車已過長青

4月紀錄
1號 星期六 轉車站撞車(上午)
2號 星期日 無撞
3號 青龍頭撞車(上午)

塞完未 ？

係咪到元朗公路塞

聽講清理好

今日下路深井段好撚塞

屌你老母 又塞 凖時變遲到 屌你老母唔識渣車就坐交通工具 唔撚係要我教啊

日撞夜撞 唔撚番屋企撞埋你老母塊臭閪

早呀 各位手足

星期六夜晚都有塞wor

深井塞到浪翠3期

今朝巴士上面醒咗幾次都仲未到深井, 今朝好似塞過上星期汀九+荃灣路一齊炒果一日

好暢通喎行巴士線

依家先順有撚用咩 都遲咗半個鐘到 唉多撚得你班撚屌唔少

Bookmark 咗先

個post仲準時過我個鬧鐘

已經第3個post

lm

每日都上黎update下先出門口

仲係塞，行下停下好撚chok

岩岩上車 巴打邊個位？

過左轉車站之後行下停下

而家係市中心上車 塞完未

祝炒車撚早登極樂

順暢

LM

屯公塞完 城隧又做乜撚野又塞
唔識渣車唔好渣啦

留名先

好彩今日無返工

留個名先

9點上車，成條路大致順暢

今日異常暢順
我估係個個請晒假 想放3日

你遲出門口姐

0900上村巴
40分鐘到中環
成功避過一劫

整翻個3個份統計31日撞左幾多日

舊Post統計果位巴打由9號開始計，再之前冇料喇

其實我地是咪應該好似劣鳩食堂咁開返個fb page公審d返工時間懶型渣車又要炒車既社會垃圾

快d出門先

我怕太多人要審

已經變成屯門公路情報post，日日要睇

11點碼頭直飛上環

日撚日當自己車手上身
cut 線唔望鏡 以為自己好技術 實際後車讓你
好啦 唔望後都算 又要落型cut線貼住前 又唔望遠d 抵炒啦

留名睇今晚深井條龍探到去邊

如果今晚再撞車，鬼唔望果條友今晚撞聽日即刻俾人拜

同意，累人累物
btw汀九橋或者元朗公路都可以炒嘅咪撚學人渣車啦

放大假去到倫敦都要睇下呢個POST

樓主真係改左標題 ，由返工到依家食飯都解釋緊點解塞車

巴打放大假都不忙關心屯公事

同上司 / 老細講：不如你搬入屯元天試下屯門公路

原來開定咗

我已經解釋到口都臭埋，佢條撚樣仲可以問點解日日塞

一塞車就推得好快

屯公繁忙時間鑊鑊新奇鑊鑊金

呢個問題好多住屯門嘅都好想知

唔知幾時到拖頭出事全封，好似好多年都未試過

我想問屯公點解咁易炒？

玄學角度話果頭陰氣重 (好似係)

下次將炒車果班人連人帶車直接推落海好過

我果部應該夠封嗮三條線

支持7點半打後封路

利申：7點半已過屯公

其實成條屯公多彎又高速難渣我明
但炒親都係直路班垃圾應該要檢討下

油甘頭段好似好少奶野
次次都係深井例位個邊出事

直路個個衝住去，總有d仆街唔知做乜撚整腳重break之後就出事

肯肯定見到野啦

白鴿籠啫
駛乜咁大反應

好彩唔係油柑頭
係的話大欖一齊攬炒

又到收工時間，有冇巴打跟機入屯公打大佬？

龍翔+屯公

再半個鐘就踏上屯公

same

今晚放工之後去教書唔返屯門住
大家加油

準備上車

懦夫

過左轉車站都冇塞！

揾食啫

超順

今朝7:45 上車
雖然塞車，但係都8:30 到灣仔

入屯門塞啦屌，龍尾屯門閣

咁快又嚟料

而家荔枝角上車 睇幾耐番到屯門

屌 好彩我9點幾洗搭巴士

屌，係汀九橋
一陣係轉車站轉青山公路車走人先

屯門公路去元朗，近新墟慢線有交通意外，龍尾︰三聖邨。

番屋企又塞
吊你

廢柴唔好入屯公

覺唔覺TM撚日日咁塞好低賤

點撚解日日都可以有車手
班撚樣幾時落地獄

又塞啦屌你老母

屯轉達陣

哈羅再行前就…

珠海學院塞到

好撚慘

過左轉車站先塞
市中心方向出事
碼頭轉左彎就safe

咩事啊屌

源頭 近屯市有架白色私家車撞左
屌你唔識揸車就咪撚揸啦

就快達陣都要塞

轉車站轉左車走佬
青山公路暢順

屌 就到先塞

屌
遲咗開post
過咗轉車站
塞車先知奶野

過左轉車站先炒車
咁快話safe做乜

有咩車係行青山公路？

53

點知又撞多架喎

連炒

52x, 61m

已經上左960

btw 已達陣三聖，青山公路冇車
d 車塞曬係屯公

岩岩我就係960 落車轉青山公路車
雖然960 係屋企門口落

屌，望到屋企咁濟都要塞喺公路。
好似踼波盤入禁區空龍，想勁揪入網點知kick腳仆街

非屯元天人留名
加油

4月紀錄
1號 星期六 轉車站撞車(上午)
2號 星期日 無撞
3號 青龍頭撞車(上午)；新墟(下午)；安定(下午)

仆街，960 過左西隧。而家點好

唉屌又遲左睇post

西隧轉車站落車

屯市出面條直路都炒係咩玩法

又乜撚野事，唔好嚇我喎

但係直到樓下喎

你地慢慢塞，我搭輕鐵返屋企

咁只有祝你好運

龍尾：往屯門方向，海事青年團基地

我灣仔上960 直到樓下
我都轉52x 行青山公路再轉輕鐵啦
條google map 紅線越黎越長，塞到幾時

商台話清左場喇

整左個表比大家方便睇
一齊幫手update

坐就無所謂啦，咪訓下覺先

咁坐下先

入長青了

嘿，星期一晚有塞，仲要係晚上十點

非繁忙時間唔好計啦

仆街，咁夜都塞，我趕時間呀

其實改返工放工時間好啲定照舊AMPM好

好啦好啦

屯轉橙色了

0700-0900
1800-2000

我怕計埋日日塞嚇死人

咁啱我1號，3號來回４程都遇到塞車，買六合彩唔見中一隻字

下期就俾你中一隻字

屯公塞車同唔中六合彩一樣高概率
要中六合彩係要成個月屯公冇試過塞車先好去買

我都請左今日放4日假

沙田人留名

炒車其中兩架

P牌直路炒車

樓下達陣

new post lm

番工放工要睇樓睇呢個post

呢個post要bookmark定以防中伏

IT狗OT到而家先走
坐960應該唔會中伏掛

放心啦，朝朝置頂

一名警長駕駛俗稱「大馬」的警察電單車沿屯門公路往九龍方向行駛，至傍晚6時許，途至深井時截查一部紅色七人車，警長要求對方出示駕駛執照不果，司機突然開車，他未及反應被撞跌，司機撞開大馬後狂飆，警長立即通知上峰。

警方其後於荃灣翠豐臺外尋獲涉事的七人車，該車疑失控自炒，車頭及尾嚴重損毀，安全氣袋亦彈出，但司機則不知所終。而受傷警長則由救護車送往仁濟醫院治理。

勇士挑戰屯門公路失敗

柒頭，呢啲鐘數喺屯門公路想不顧而去

夜晚都見到，真係大吉利是！

純粹口痕，可唔可以加多行寫少少description例如時間地點規模咁

聽日紅日 休戰一日先

聽日仲有假日司機

聽日要挑屯公 老龍 觀塘道機

懦夫，連屯公都害怕，碰到P牌也會受傷。

我真係唔明屯門公路有乜難度點解日日炒車

我03年一考完牌就上屯門公路出荃灣，當時未有p牌制度，未都未炒過車，真係唔明屯門公路有乜難度

因為朝早同放工塞既位都會有唔同
我整個陣都有諗過但整完會好亂
如果巴打有好啲既設計可以隨便上去改

Are you ready?

準備好向老闆解釋未咁多位巴打？

推一推先

長沙灣撚晨早幫你哋pish

電話改唔到
AM/PM改做時間（一行過）
隔離寫地點 eg 汀九附近 轉車站附近
規模就求其啦

準備好未？

對面線影快相，留名睇對面炒

今日一定唔會塞

嚇撚死咩

屯門公路大致暢順

今日真係出奇地順！

未完場唔好慶祝住

依家先係上半場中段
以屯公一貫凌厲既攻勢，班司機嘅後防好快比人撕破，隨時有波入

少左一批跨區學生

條數點計出嚟

達陣葵芳

平時暑假新年都順少少，所以估係放復活假少車

復活假下星期先開始喎

屌佢地，咁早放復活節假？

學生個復活假好長㗎（好似係）

邊間學校放成差唔多兩個星期復活假咁好

一定唔係我讀過嗰幾間

細個既時候好似復活節冇早成個幾星期放

定係支那啲廠個個去掃墓未返冇貨落嚟香港下話

過左國際學校之後中，快線就開始多車

應該關清明事多d

屌有三 留明

冇番學十幾年唔記得喇

大奇蹟日，深井屯公junction位竟然塞都唔塞下

極速過埋老龍
而家係黃大仙食緊早餐

巴士線冇塞，但隔離幾條線過左轉車站就開始慢

然後jumction 而家開始黎料

完全無塞

完全無塞,架59x 又快

虛火嚟架咋

有古怪 屯公竟然唔塞

清明祖先食飽飲醉 條路冇事

屌，嚇9死人，又有人推post 以為又塞

汀九炒車呀，一的士一私家車，仲有架旅遊巴好似過熱。俾警犬拖左埋一邊。去到隧道口前先順返

留名睇你地遲到

又嚟大直路炒車？

佢俾人隊屎忽，係隧道控制塔對面

巴打又可以落記錄

不如大家 一齊搵埋立法會議員 同運輸署投訴 屯門公路4線轉3線有問題。 有無得諗？

到汀九都順

今日連屯公都放假

其實淨係3線好過4轉3
一班撚樣車手唔到最後都唔cut返埋去
結果一架頂一架 原本行緊快線又因爲前面頂返轉頭cut中線
又再頂中線

果陣重整好似原本想全段4線，但係實際某D位因為土地問題做唔到，即使而家去投訴都應該冇辦法整

黑警用條線 變番 正常線

要cut 線個條俾番黑警用

以前行3 線反而唔會日日 塞車

根本就係整完仲塞過未整

應該咁講，理論容量係大咗
但係以香港揸車班撚樣

香港黎講，有匯合位就一定會塞

冇人肯讓，個個都想打尖

香港揸車果班真係好撚多閪人
平時亂cut線就梗
讓位/停位 果度又係唔撚讓人照出
呢d馬路炸彈幾時撞山死

咁鐘意打尖咪揸26啦
任你cut

26唔夠46咁高貴(好似係)

3線真係好過4轉3，以前都唔會成塞

以前唔洗cut黎cut去
個個乖乖地行翻自己線一架一架行
而家有部份路段多左條4線
班陷家拎咪抽岀去衝住上
為左快個幾十秒
4轉3個陣又唔禮讓
狂壓埋黎迫你讓
香港人獨特既揸車方式
閪撚過鄰國

不過客觀d講
香港又真係多車左好多既呢幾年
不過香港人揸車方式閪係事實

根本二收一位應該一邊一架咁行
但d人永遠唔明呢個規矩

其實鄰國d人揸得仲西，香港都至少跟番規矩，鄰國果班人行緊果條明明係只準向前但都會抽埋黎轉彎

鄰國d人逆線行車扒頭真係家常便飯
香港d的士狗最多都係扮下抽頭,都未敢去到逆線行車

去運輸署 投訴 設計有問題得唔得？

撞左啦
3車撞呀

12點出門口都要塞

痴撚線12點都塞到行唔到係咪on9架屌

正呀

中港牌

又一分

垃圾中港柒人車
成日係青馬見到佢地片黎片去

算鳩數啦
不如叫啲猶差長期擺幾架拖車喺轉車站
一有乜事就叫幾條友去影幾張相之後就即刻拖架車走
唔撚駛塞咁耐

利申: 日日搭狗鐵

Are you ready

龍翔道去荃灣，近天馬苑快線有壞車，龍尾︰斧山道(16:40最新)

觀塘巴打

未放得工住 冇有怕

但係我就放工...

全程暢順

第一關 龍翔道

今日放假可以係屋企睇住巴打中屯公伏真係好開心

坐961係青葵行緊好緊張
就入屯公啦

已經進化到全天候都可以塞

澳門大賽車咩

慘撚過澳門大賽車
已返到家

是日難得一見
上下段都暢通無阻

暫時好順，返緊屯門

1900深井暢順
爽過痾警棍屎

冇塞

痴撚線 順到以為搭錯車

已經返到屋企

天氣開始熱，除咗炒車仲有壞車

路面情況google map 現時順暢！

而家唔順就死得人多

仆街啦，開始塞！

汀九都未上

好似有壞車，未確認

龍尾青龍頭

咁早就塞

流料，車多only

做咩呢段

咪撚塞啊

都未到淤紅色

呢d叫正常咋
Btw,開始潮濕，有霧，有雨粉

順暢達陣轉車站

咪就係嗰段junction位 一百個上班日子入面總會塞九十九日

塞車都開到3

超順暢達陣荃灣

係轉車站見到幾架消防向九龍方向行，唔知咩事

入屯門方向都見到有

荃灣路炒車

又抄 轉車站行多5分鐘左右全停

得罪講句
呢條垃圾公路開po開到lihkg倒閉都未開完

放完假返工 好似暢順

未到深井已塞

講完就塞左

兩消防一警車
唔知做乜撚野

未到荃灣，塞到郁唔到

屌 又塞乜撚

玩完 tw路深紅

上咗車先開呢個po

汀九又塞乜撚

好彩已經過左屯公

利申 渣車

都話左未完場唔好慶祝住

油柑頭塞到仆街

玩撚完 荃景圍都塞

衰多口

今朝都係好順

我發現我次次搭呢班車都會塞 上星期有幾日搭早一班都好順

諗住就出屯公 點知都係中伏

例牌位多車姐

呢啲野緊係安全達左陣先講

已遲到

識玩一定係達左陣再燈返未達陣既巴打

呢班車真係弱啲，聽日早啲起身先

諗好點同老細解釋未

深井例位，汀九橋，荃灣路

前兩個應該多車，未見新聞有報

一見到唔對路即轉西鐵

朝朝入天水圍經過都有得恥笑

其實4轉3唔係問題 問題係要快線cut返入去個設計on9
係都慢線收入中線啦

好地地行緊快線要人收油cut返入去實易出事過慢線cut去中線

第一係巴士線設計，應該唔可能慢線拼入中線

第二揸私家車果班人見到慢線大車肯肯定十年都唔讓

但係點都唔會係快線入中線 d快線司機一個唔為意大brake 後面跟住果d咪仆街囉
再唔係中線二轉一都點都好過快線cut入掛

慢線的人想出去 快線的人想進來

又到放工時間

仲未收

好順呀

已上村巴

長沙灣 荔枝角勁塞
等車都等左半個鐘

就係係依個位塞緊

嘉利倉對出有交通意外

2架私家車撞

已到屯門市廣場

係長沙灣塞撚左10分鐘終於過到個街口

老龍暢順

有事？

深井慢駛中。。。

村巴1855開
1930到達屯中

整路
4線轉2線

灣仔上車
屌好似有雨

塞荃灣路應唔應該計落去呢

每日上屯公都好似買大細

拿拿今日唔好塞啊

頂住

5號仔可以有邊日唔塞

全程都好順

屯公生性呀

今日好順，後面既巴絲打加油

順就唔好推po啦 嚇死人咩

成功達陣荃灣，超順
祝各位巴絲打準備好未？Are you ready？

到塞果陣先推就黎唔切

順就唔好推喇

屯公送大家 Happy Friday
真係好有靈性吖

塞緊啊

見到一車車人送出去市區
屯公真係好有靈性

連續三日朝早都暢順
屯公生性

今日連汀九都唔塞

路過深井塞塞地

百屌成材

冇塞三日都咁開心

痴線星期五都無事

暴風雨前夕總是平靜

次次等大家放心果陣就黎料

朝早返工時間屯公唔塞車已經好開心
仲要連續三日喎

尋日朝早荃灣塞wo

呢個時間竟然塞西隧

干諾道中單野頂到過去

Strong post lm

咩事？

今朝搭960X去到果個位都差D撞
D車亂CUT

唔知關唔關事

干諾道西8車相撞 東行一度擠塞

希望日日都順

屌又塞

agger

大欖好順暢

覺得最易塞係星期一二

放完假未訓醒（好似係）

屌
夜媽媽汀九橋都可以出事
塞撚到仆街吖

整路

依家嘅屯門公路，先叫正常嘅高速公路。
有自己私家車唔係唔好，屌你老母戇鳩鳩明知自己廢就咪係路上走，阻撚住地球轉，屌你老母

市中心出九龍又炒

又塞？正諗住出屯門...

好似全線封

塞到入藍地

今日都塞

一分

Call定黑車啦，醫番都哂錢

全線喎 仲要星期六應該加三分

屌呀
迫人坐西鐵

應該碼頭/山景上屯門公路冇影響，你可以試下

屌佢老味

去土瓜灣坐西鐵點去呀屌......

尖東轉狗巴

唔撚識揸車就咪撚揸啦

有無巴打知道清左未？

早上10時許，屯門公路近屯門市廣場對開，一部巴士及一部密斗貨車相撞，其中密斗貨車的車頂被削去，有司機受傷，意外發生後，警方封鎖往九龍3條行車線，救援人員正趕往救援。

執柒左佢啦

假日先出事

批埋司機個腦去啦

咁都死唔去

直路都撞車，世界級司機

吊佢牌啦

清左未

玩命
行緊紅橋出去

清左啦

已清場

紅磡 21 11K 11X 5C都得

開罐頭好似開唔岩位喎

睇新聞好似係個貨車佬趕住去死抽出去累事

咁都俾個貨車佬執返條命

呢個位點解會開到罐頭

屌你老母又有人係車食野
好撚肚餓仆街

家陣興直路炒車開罐頭

紅磡轉26小巴

美孚地鐵 橋底轉紅頂$10

到底點炒先可以炒到開罐頭

屌咩星期六都炒 冇撚用

屯公24/7 不論晴天雨天 假期閒日 直路彎路 都可以炒
世界級
早排睇左條外國youtube片話世界十大危險公路 屯公第九 揚威國際

屌

有冇link

深井右炒兩架

搵唔返了
btw星期一留名

開始有雨

爽，屯門公路 深圳位置開始塞車

深井，自

留名班撚屌車手上身

59m苦主

屌你老婆汀九橋塞住左！

瀨屎未
搭緊MTR

今日有無DC9份呢

屌好驚呀

做乜又？

行得極慢

係咁架啦

咁早就叫糊

青馬塞番落汀九

依家乜環境了

屌啦聲

同問 等緊車去機場

咁早?

小啦叭，邊條粉腸啊

過左轉車站除左巴士線全部塞死
轉車站附近有兩三部警車

屌老母轉搭西鐵

好在過左姐

自從唔使再行汀九塞車都唔關我事

睇下9點塞唔塞 今日去機場 唔遲得

都係搭巴士算

屌你老母啱啱上左車返學

好似唔見有壞車撞車
已過汀九

搭巴士應該ok, 汀九塞少少，青馬冇塞
利申，係長青隧道

塞到仆街

上車先知

我上星期塞車走左班機

到轉車站

去機場早d出門啦

愈拉愈長

你預去到機場有機會塞一塞，我8點到果時有警察o向落車區最尾個位check 車，搞到好大條龍

今朝掛住痾屎追唔到村巴
坐緊西鐵

我一點機 九點出門口應該ok掛

九點後冇左巴士線喎

坐船保證唔怕塞

應該比我老豆老母屌到開花

轉車站之後先見到車龍
中線停頓咁濟
巴士線暢順

深井燈牌：大嶼山收費站機場方向限速

到左美孚完全唔覺有塞

巴士線係交通史上最大既成就

9點都好早

巴士線表示未驚過

一上車又見到呢個不祥post

爆冷，黃大仙地鐵站巴士線

其實你地班人做乜唔坐西鐵，包唔怕塞車

利申 屯門撚朝朝坐西鐵

西隧

有d地方轉到仆街 番觀塘我搭鐵轉幾次 259d 訓醒就到

同意，新西出九東揀鐵真係好慘

今日龍翔道有冇塞？

過海都唔會揀坐鐵啦
又係轉到仆街

友愛返觀塘

搭鐵車又上唔到，有逼有要企全程，又貴，除左唔塞車

附近好似有邨巴

快dd

龍翔道上四美街支路有巴士同貨車炒咗
唔知係咪咁搞到黃大仙站巴士埋站位咁塞

我日日行兩個輕鐵站去坐邨巴，如果坐258D/258S一塞就遲

係咪友愛果個遊樂場對出果架旅遊巴？

果頭應該係豐景園附近開，上網CHECK下

轉咗工返大埔仲有廠巴終於唔撚洗又塞屯公啦

唉，今日仲要出西貢

出九龍豪景段慢車

又塞啦又塞啦

利申：係轉車站前少少等緊郁

強烈要求延長巴士線生效時間
起碼0730-1030喇

真係撞車果陣就會成堆車駛入去

準備

收工時間

除左出九龍西 中環之外
諗唔明點解會搭鐵

今日龍翔道咁順嘅，黃大仙同上獅隧果段唔塞

觀塘線供電故障停駛
大大巴打落黎

全程暢順，去隔離post望下狗鐵

冚家剷 連係九龍塘迫到隻閪咁撚樣 成半粒鐘啦屌 上左車焗撚到仆街 想點啊

深井附近慢駛

塞BBI

過左今晚睇你班TM撚仲會唔會大大聲講地鐵屌打狗巴

燈撚到狗鐵

塞到仆街 龍尾去到隧道口

嘩 屌你狗鐵停電

唔係人人都近西鐵站，我行去輕鐵站都七八分鐘。撇開等車，去到西鐵站都兩個幾字，搭到輕鐵，又要行美孚/尖東五至十分鐘先去到地鐵月台，之後仲可能要轉線。

上述時間未計等嗰幾架列車埋站時間&,鳩企

我覺得塞車都係值得 其實我坐車已經預咗塞車時間

汀九入深井塞

我呢邊朝早搭輕鐵去西鐵站已經3個字 仲要塞罐頭
計埋轉車時間/冇位坐/車費貴
大把人寧願搭巴士

屌你又塞

屌你奶快線撞車

深井又做乜撚啊，出又呢個位塞，入又呢個位塞

深井真係例牌炒車

星期一都唔比我早d返屋企

女人撞車呀 屌！！！

係 對我嚟講巴士性價比係高啲
啱啱上屯門公路 祝我好運

剛經過,深井例牌位炒兩架私家車
屌你老母唔識揸車就坐返狗巴啦

上公路唔夠２分鐘已經埋到隊尾一齊塞，各位晚安

仲要次閪次都係快線，兩架私家車

屯公龍尾
出口去大欖

仆街 mtr, 我中環都上唔到荃灣線
等車10min, 上車又10min 先開
之後把鬼火轉東涌線
西鐵就一定紅磡上爆，南昌柯士甸上西鐵又死硬
然後九龍站轉去尖東搭260x

點都塞

笑到仆街 日日炒

屌，去到尖東見上面又話屯公炒
係尖東坐回頭車西鐵去紅磡

荃灣 觀塘又死埋
加埋老龍 大四喜

塞車體驗：大欖入口至深井需時約五分鐘。

個炒車女人係長頭髮，黑衫，緊身褲既中女，巴打們見到記得洗眼

搭緊機場巴士返屯門，而家係青馬

荃灣線 觀塘線 老龍 屯公

今次算過得快

無留意開 龍翔道全紅係咪正常

平時笑鳩我地塞車

狗鐵壞車，絕對正常

宜家過緊西隧 希望去到就通返

女人揸車 = 炸彈

準備入屯公

打大佬

屯公終於快過狗鐵

同我笑大聲啲，我聽唔到呀

紅撚曬

塞到上唔到屯公表示

人在牛頭角
可以點返悅門

過咗深井啦

屯公一條綠色

屌睇過櫳

同mtr 一齊死

有冇人可以解釋下佐敦道塞乜撚野

今晚笑大聲啲啦

暫時好撚順喎
平安過埋深井

漆咸道北迴旋處做乜鳩野 全深紅

落車啦
笑大啲笑呀

我都係喎 冇點塞 平安過 都過埋轉車站了

你自己打開個GOOGLE MAP駁去邊
睇下就知咩事啦

成個九龍癱瘓

癡撚線 漆咸迴旋處龍尾九展

屌你老未 頭先九龍城迴旋處撞埋
地鐵 龍翔道 觀塘道 九龍城死撚哂

屋企已到 理撚得你

聽朝繼續

不如考慮下落車番公司訓

今日完全無塞翻到屯門

好神奇 1粒鐘返到

連燈

因為九龍堆車全部上唔到屯公

都話咗今晚要笑大聲

好慘啊佢地

一個鐘返到屋企又係爽嘅

咁夜屯門公路應該唔會有事嘅
利申：紅跑行西隧

笑左成晚係時候面對現實啦

平平安安

7點好多人都未訓醒啦

巴士線都未生效啦

見個po推上黎以為又塞

大霧睇路

深井開始多車
同好大霧

彩虹橋去九龍灣今日多車到

汀九慢駛

屯門出九龍, 開始慢駛

汀九又慢駛

中硬招啦

汀九轉青馬又炒 塞返轉頭

巴士好順 已經出到東涌

好順，已入荃灣

原本的士諗住行屯公 都係行返大欖啦屌

汀九慢車
但可以接受嘅

咦，天陰陰想落雨咁款喎

汀九好慢

屌 又見到呢個post

其實係咪真係有果個乜鳩蝴蝶效應定乜柒
上兩個月唔覺屯公有咁撚塞
自從推呢3個post 好撚似日日都塞咁樣

屯門唔塞先係新聞

呢幾日都唔塞

利申：7點半過屯公

今日咪又係青馬塞落汀九塞落屯公

汀九上橋右塞

收費廣場限速(好似唔止一日)，唔知係咪關事

今日早左返到公司

唔係
塞係汀九橋轉落青馬二線轉一線位

收工時間又到了

龍翔道暫時仲暢通無阻

差d要OT

落雨睇路

繼續燈

長征又開始

等匯報
6半收工

機場出發返屯門
尋日塞深井急尿急撚到仆街

暢順

吐公居民報到

開始落雨，汀九減速

暫時冇塞車，順利到轉車站

希望日日暢順

希望無塞車

今日都係超順

屯公屯門方向上大欖條橋做乜有條繩連住橋下面啲樹

痴線係巴士食營多

新聞無講既
屯公唔塞真係應該擺A1頭條

應該好多友仔已經放復活節假，少左好多人搭車

捱都兩日都放假

呢幾日朝朝返工時間都好順

平時班車未上屯公已經要企
今日上層仲有吉位

邊個咁唔好彩搭960x 聽聞連壞兩班車

我反而今日村巴迫左

係
坐960見住青龍頭壞一架960X，再前啲深井又壞一架960X

962P連爆兩班

好在今日轉左村巴 否則我已經係到屌哂鬼

特別天氣提示：未來一兩小時香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。 (12-04-2017 15:20)

放工時間落大雨屯門公路會點

期待

西鐵迫死

同學生妹同OL迫

汀九已好慢車

預告:
深井例位串燒

今日落雨
留名睇69M葵芳返屋企要粒半鐘

咩方向？

預告今日到西鐵出事

緊係入屯門方向
多數落雨就中嫁喇個個位
劈撚完個急彎之後收唔切直隊埋去
一年見唔少

好在啫，我出九龍

果個位來回都好易出事

青馬塞到收費站了
屯公。。

屌你點算
等陣要過青馬

汀九大欖往屯門方向 有冇出事?

放工又塞

又有on9司機

有無係例位手足講兩句

我就唔信西鐵會壞

放學搭西鐵先

過收費站後行左邊線落下層行就唔塞
橋面塞到傻

咁大獲

有冇人開TG GROUP 屯公意外報料區

癲狗橋大塞

屯公又贏漂亮一仗

龍尾長青出口
利申已過

仲係龍翔道玩緊

老龍咩環境

例牌多車，明明尋日超順

將軍澳隧道黎料

過左汀九 暫時順暢

深井彎位安全

一條公路都開到post

成日塞到彩虹橋

in 垃圾公路we 7s

仲要推左三個

過左果段就冇事㗎（只限慢線）

係灣仔上左車，準備進軍屯公

幾時推到去運輸署 垃圾設計

屯公討論區

已經返到屋企，咁多位lin友慢慢塞啦

村巴行左德士古避左汀九大水

睇嚟今日主角唔係屯公

汀九已停

點解青馬會塞架

start!

荃灣路正常，準備上屯公

汀九塞緊

舊汀望去新汀

例位無事，過咗汀九好順暢

望住東九又全軍覆沒
屯公今個月認真好波

放假啲人去哂旅行咋

其實只係汀九橋塞一陣，屯公好順

屯公好波！

屌博愛迴旋處又做乜撚嘢呀

元朗公路兩巴士相撞 至少15人受傷

屌
堆269P 265M落撚晒迴旋處偏偏我搭緊架69M陪塞
好彩有位坐姐

大直路都炒

屯公發力後追！

就係265m 炒

元朗公路3車相撞至少54傷 入屯門全封

6320@967X 及 JR3544@265M
Source: 畸寶新聞

平時坐開

sick leave 咗兩日

好彩今日準時走

返工返運輸署樓下表示日日上嚟推post都冇用

望住深井壞960X班客都feel到好絕望

屯天元巴打真係一秒都不能放鬆

佢意思係佢坐果部69m唔落迴旋處入元朗姐

等全香港感受下塞車嘅悲慘

入元朗2巴炒車

究竟前世做錯咩搞到今世要住屯門

放假前一日，要生生性性

放哂假

順

未呀 搭緊車番喇

除左汀九橋多車啲 都冇乜野

十年都唔入一次元朗 琴日一入就炒巴士
依家等緊返工架巴士日日都係57分 今日變08分
我呢2日做乜咁黑

需要轉運

又遲到啦

今朝極順。村巴8:50 開車，而家8:10 已經係荔景站對出

7:50

Back to the future

紅隧都順到仆街

從不遲到

個個都放假
汀九都極順暢

係 出奇地 聽日都到我放啦 連放十日！！！

龍翔道入九龍東方向又塞

架村巴快過光速

連炒4架咩料

龍翔道+屯門公路果然係世界級

半粒鐘唔洗就過左屯公

屌你，未試過繁忙時間可以一個鐘就由屯門去到中大

呢兩日都完美40分鐘出到尖沙咀

263？

係

好彩今朝大欖無轉269C

我上次搭261上水轉鐵9個字就到

搭261點解唔用多1,2蚊搭VAN仔

放假喇

我次次由上車到大學站都差唔多一個鐘內

龍翔道往荃灣方向近獅隧入口有壞巴士

今日已dayoff

我都想請，但係一個同事入醫院一個放恩恤假，冇得再請

係黃大仙慢駛緊

頂 新蒲崗

窮學生表示Easter break 就係搵錢嘅時候

屌你老母

好心封左去深井條路
淨係准行下路

屌 又塞 假期前一日爭氣啲得唔得…
深井慢駛…

嚟緊就係holiday driver全面進場

嚇死我咩，夜晚就黎12點都見到e個post

冇事冇事鳩up predict定聽日姐

雖然屯公凌晨12點塞無咩出奇

假日無村巴真係差好遠
有村巴真係快好撚多

今日點

兩部巴士係壞車定撞車

屌你我以為呢個鐘數都塞車

咁就放完假

今日一定唔會塞嘅

撞車撚全面進場

一群放完長假唔夠訓既司機

順爆, d 人去女行未返工

屯公百屌成材，今日終於生性

收到風屯門好似爆水管

睇google map
深井到汀九橋 紅色

有冇巴打講下咩事

開始多車而已

汀九慢車

汀九前後兩單

一單P牌Tesla撼前車

一單紅的同貨車

屌 又瀨左野

又係汀九

塞撚左係汀九

大欖隧道入面開始塞

垃圾就咪撚揸車啦

屌
推撚晒d車落海啦

深井塞左係度

屌 青龍頭車速快過烏龜少少

碼頭撚表示屌你老母又爆

好順

虛火黎，行一陣就塞

呢年爆咗幾多次

Tesla 100米 3秒果然利害

我去到太古啦

多到數唔曬
整又整得慢

tesla 拍得住 benz 同 bmw 架

講緊閪司機方面

輕鬆既

深井塞一陣過咗

汀九

汀九好大霧
唔怪之得炒兩單

係咪都炒嫁啦

直路都炒

好彩班友未返工有位坐

又撞車

撞左
深井交匯處
兆鄰村巴隊前車

好似三架連環撞？

突然間大dup
Boom一聲

汀九橋又塞
唔識開車就搭巴士地鐵啦

現場直擊

今日重要碼頭爆大喉，好精彩

好快有人同你相認
我架巴士頭先有路經你地撞個位，一路超順，依家已經去到美孚

D 私機一上屯門公路就唔識揸車

多謝各位巴打直擊，好彩無上962X，唔係又中

好彩今日搭遲一班
不過依家塞咗係後面

架私家車打尖攝入黎
之後就boom左

上面位巴打可唔可以幫我落車打鳩個司機

諗住今日準時返到公司咁開心 冇帶staff card冇得打卡

私家車冇炒到就走左？

三文治左

銀色果架撞到凹曬

村巴巴打你還好嗎？
今日竟然仲快過平時
應該夠時間去嘆個早餐

你咁講我即刻睇下有冇拎到staff card 冇我連office都入唔到

我有OFFICE門匙 早知去食個早餐先返啦

應該捉d司機永久釘牌

抵撚死
最憎d仆街亂咁攝

圖呢

頭先仲未有差人黎封路
我架車過得太快影唔切

觀塘道做乜鳩呀葉師傅

未同隔離車均速就攝最on9 起碼均速左打埋燈 人地會讓你唔篤油 三文治真係抵死

是日搭鐵

巴打落咗車未

塞到爆

屌你老母 交通消息乜鳩都冇講 垃圾運輸處

仲諗住部私家車扁哂

睇881903 / RTHK / 呢到啦

死無對證

又上左面

好可惜

偏哂要消防用夾真係返到office食lunch都得

屌 攪到塞車果啲司機真係要極刑處理，塞多過一段開始連坐

發功

請問呢班係幾點車？

呢個post 可以長期置頂

返工日子 預埋你

屌，依家喺深井位塞梗

差d第一日就冇得準時放工

垃圾屯公

其中塞車位即時報導有：
塞1 - 深井上屯門公路快線有兩私家車雙撞。
撞車位置已過。
塞2 - 前300米左右，立過眼：3私家車加5.5噸貨車互屌屎忽。

方向

向屯門方向，都係快線
即返屯門嘅巴打依家要塞兩個位置

咁快撞

同龍翔道撕殺緊，返到去應該清

oh~

最期待畫面

對面線觀塘道/龍翔道經典，彩石里頂到去蘇屋邨附近

去到新汀九落橋位排緊

另外頭先係油柑頭見到FV牌左軚車

難得走左出條公路 龍翔道做乜撚呀又

4車撞拉埋左一邊，基本上果段慢少少，問題不大

你邊個方向

今朝同你0850個架一齊拖住落灣仔

爆水管

準備瀨屎

就咁睇應該係東九龍方向

又塞oh no

又紅曬

爆水管+炒車得番一條線

老龍觀塘方向龍尾已過明愛

好長

屯門公路倒塞入長青

觀塘道爆水管
塞到石硤尾 暫時土瓜灣通 不過唔樂觀

落車行可能仲快

等間封

未見過老龍呵尿

每朝7點至9點同晚6至8點要置頂

一放完假就撞

預計本週內可開4
屌你一條公路都可以開到4

唔撞都比拎燈仔燈到撞

燈到我今朝直接中招

返工收工唔訓教都要推post

落左車都照推

西九至新界 唔用老龍會更好
老龍觀塘道交匯出事 mikiki對出塞

我啱啱上車

rip

係屋企祝福你

終於過咗
直入元朗

彌敦道都推一推
等過紅隧

紅隧

汀九都見唔到

深井 多車慢駛中
唔算塞

紅隧暢通

塞車都唔緊要
點解隔黎要坐著個打壞 九龍灣咳撚到轉車站

汀九橋上

呢個真係好難頂

好彩今日去完元朗一轉。捱過汀九就得

大欖撚過咗汀九見到一車車港奴送入深井真係

過完丁九無事

祝所有車手陷家剷長命百歲百病纏身

下個post應該開上班台定時事台

又黎？
未過汀九

娛樂台

過完就好順

創意台

汀九又塞 yeah

準備坐龍翔道西行觀光

深井班撚屌幾時落地獄😂

汽車展覽

上左59m返屯門未到汀九就塞住
仲要架車唔經美樂要轉車

訓醒又準備落車

返去重要無廁所水

碼頭撚真係慘

Btw有冇人知邊到炒

謎底已經解開
答案就係呢到

屌你老母，塞到停左係到，咩料呀

Where

屯公又黎料狗也不屌！

龍尾金竹角

汀九同深井之間

就到深井就順番晒

汀九入屯公嗰個位

下個po名應該叫 屯門炒車死全家集氣區

加埋汀九ok?

好彩搭左鐵

一上無耐就塞

加埋往荃灣方向ok?

一係叫 返工放工炒車死全家集氣區

中環村巴仍然可以30分鐘到屯門

村巴
屯南定屯北？

老龍+觀塘道呢個combo仲未搞掂
如果係朝早爆就

佔領九東，＿＿＿＿(好似係)

整定先

市中心

今朝同夜晚村巴都冇事

水務署料觀塘道水管明早6時修好
觀塘道東行線近啟業邨下午有水管爆裂，觀塘道往觀塘方向近啟業邨的快線繼續封閉。水務署預期，明天早上6時才能修理好水管，重開相關道路。

運輸署表示，觀塘道、龍翔道及呈祥道的車龍，在繁忙時間過後逐漸消散，目前交通暢順。

事發在下午近4時，一條18吋長的鹹水水管爆裂，有水湧出觀塘道東行線，鄰近彩石里位置，一度導致放工繁忙時間，交通嚴重擠塞。

求神拜佛一定要準時整好

準時整好
但係聽朝老龍會串燒

有無老龍手足講兩句

到底今日食唔食到早餐呢

早晨呀各位， 唔知今日開大定開細呢？

深井多車到

好正常呀

咁早就滿路紅

屌你老母
一早就汀九紅

未撚訓醒就咪撚渣車啦 垃圾司機

巴士線

一早就咁撚多車

龍翔道奇蹟地順到一個點

順到爆
睇住中線快線多車到爆而慢駛或塞下塞下，真心覺得抵撚死

推定先

耐唔耐見有私家車 van仔俾猶太人捉行巴士線真係

其實屯門公路朝早真係不適宜渣車，得2絛線

人地塞車係曬緊佢條命丫
仲要呢排咁好天由佢地曬下囉

嘩屌
深井例位竟然唔塞車仲好順

有撚用咩
深井前面影相位果到成班收到落3x
明明落完斜之後幾個影相牌都係假嘅,成堆on9塞住晒

觀塘道快線開返？

今日有封過咩

琴日爆水管 話預料今朝六點整返

今朝一下訓到去九龍灣，照計應該冇事

轉車站中獎
不過應該個個都返嗮工無事

又係大直路

又黎

又見到呢個post

智障司機發功

大直路進入 (4)

剛剛搬走左
好懷念屯門公路塞車既盛況

大斜路成條假架啦

依家行青沙公路沙田十五分鍾出到佐敦
點解要咁快

其實d相機有時都係假

邊個敢搏
利申:左線70

有機果d咪直衝

正苦多謝你....

我指有部check堅定流果d機咪衝

市中心段嗰部堅野耐唔耐都有人中招

果部無記錯長開既
有次推鳩部FV牌果D埋去中

做得好巴打

其實唔難，大家都可以架

話說洗唔洗開定3
到六點應該爆POST

4 先啱

4 開咗啦

荃灣青山公路爆水管

度撚度都爆喉
我想平平凡凡咁沖廁炸

一早推爆喱邊先啦

今個禮拜返工都冇乜問題

有錢送上大陸冇錢換水管

屌佢老母，上咗車先睇po，依家塞咗喺荃灣季季紅天橋底位成10分鐘

咁可以Live 住啦....

應該「作」爆咗

有撚排你塞

Pish